有無人知PI幣係咪呃人?

求解

係
淨係識r人邀請碼
應承你十年後賺一百倍 有撚用

其實佢想呃咩？我個fd死都唔信我呢D係呃人🤦🏻‍♀️同我講可以免費產幣

一日都係呃你幾秒

扼左d咩？